﻿IbanCreator.UI:
---------------

Für Beispieldaten schauen Sie in den Ordner Resources

Starten:
--------
 - Programm kompilieren und .exe Ausführen
 
Massendaten Konvertieren:
-------------------------
 - Gehen Sie auf den Menüpunkt Datei
	- Gehen Sie auf den einzigen unterpunkt.
	- Hier müssen Sie nun eine Datei Laden
	
Achtung einige Bugs sind noch nicht gefixt. Achten sie darauf das es sich um eine Valide Massendaten datei handelt.
